\section{Восстановление топологии}

\subsection{Общее описание}

Выпуклый многогранник, можно рассматривать, как выпуклую оболочку множества его вершин. Поскольку, в предыдущем разделе вершины многогранника были найдены, то на первый взгляд, топологию можно восстановить, просто построив выпуклую оболочку для найденных точек. К сожалению, таким образом полностью восстановить топологию исходного многогранника не получится, из-за того что вершины многогранника найдены приближено, а это даёт два эффекта. Первый -- вершины, которые лежали на плоскости одной грани, теперь на ней не лежат, из-за этого грани с количеством вершин больше 3 рассыпаются на несколько граней поменьше. Второй -- часть вершин может оказаться внутри выпуклой оболочки. Но, не смотря на это модель, полученная построением выпуклой оболочки, благодаря относительно не большой погрешности поиска вершин, получается в достаточной степени близкой к исходному телу, хотя, её, конечно же, можно улучшить.

\subsection{Описание алгоритма}

Назовём множество найденных вершин $ S $. Построим выпуклую оболочку этого множества по алгоритму, описанному по данной ссылке~\cite{convex_hall}.

\subsection{Сложность алгоритма}

В множестве $ S $ не может быть больше $ n $ вершин. Соответственно, алгоритм нахождения выпуклой оболочки, который выполняется за $ O(|S|log_2|S|) $~\cite{convex_hall} будет выполняться не более, чем за $ O(n log_2 n) $.